（吓！俄羅斯傳媒報導：isis大佬巴格達迪畀俄軍隊冧左

塔斯社報道，俄軍上月28日，針對巴格達迪等「伊斯蘭國」高層成員，於敘利亞拉卡開會期間，在當地發動空襲，殺死巴格達迪，以及三百名多武裝分子。

咁突然
不過同炸死拉登一樣係無用

錯台

佢唔識死的